SLUT男主角仲威過陳同佳

可封為連登男神

有冇人同意？

有冇人同我一樣而家先識南山南呢首歌

屌閪啲無聊野唔想理
得閑關注下被捕手足
佢地日日獄中挨苦